[多圖] 覺唔覺潘師傅好大隻？

點解可以咁大隻

因為有精，氣，元

係神呀仆街

掙扎

排骨sam呢

真係唔明點解其他人健身身型咁靚
惟獨佢地果度D人特別柒

有冇人知潘師傅個體脂大概係幾多

潘師傅有條片講左精氣元

揾唔返段精氣元

業餘既身型都靚過佢地
成隻豬咁

精氣神！

一定要掙扎

Haha

但真係大隻
出到街兇到下人

大舊得黎睇個脹字，好撚核突

Bill哥等緊你返嚟gel波

冇修身姐

吸得多袋底泥?

應該8%倒
咁乾身又大隻唔易練

一拳打撚死你d排骨

吓 係咪漏咗 x3

8% 又應該唔會

拍片淨係影上身當然大隻啦

但好撚兇狠啵

邊有咁多，應該得5-6%
潘師傅出名乾身，見過佢比賽可以cut到去2-3%

講真佢係好撚大隻
成班連登仔係咁話人肥脹其實好on9
講真肥佢一定算唔上
off season bulk係咁上下
乾足12個月咩
你睇返其實local bodybuild off season其實都唔會話乾佢好多

邊忽兇狠，嚇小朋友就得，一睇就知呢d 豬玀咁

我淨係知練得好核突
得個大字 我唔識欣賞

佢向前伸直對手可唔可以拍到手掌
會唔會俾咁大個胸阻住夾唔埋對手

真係肥腫難分，係就係大份，不過完全冇線條囉，堅樣衰

U guys never will
唔練腳好點都好，佢肌肉量唔係去gym玩兩下就得，真係落左苦功先有，諗起有腹肌好好打個潮文

連燈仔noodle arm笑鳩人

玩開就知要上到佢咁要真係好難

講真笑鳩人同時 有幾多個大隻過佢 其實佢幾大隻 唔撚識個班笑人真係on99

其實佢好脹
一d都唔靚
大舊無線條

應該有10%以上喎
睇落有少少未
無減脂

肥

一睇就知佢係堅大隻,個身厚到
笑佢係因為胡c fu姐

唔係囉笑佢都係因為佢on9
佢同wucfu都係on9
唔好講到佢唔on9

73

off season bulking 係咁腫架啦
依家冬天成間gym啲大隻佬同教練都係腫啲大舊啲
成班排骨係到笑人

可以點著長袖

第二張中間果個邊個嚟

成日見到佢個gif圖

食得雞扎多

咁都唔大隻阿😅 自貼身材先啦🤣

唔知你真膠定假膠
如果係真心膠可以返屋企訓

最尾張圖黃衫個個ok ge

我大隻d

健心加埋健身
出面d人淨健身 所以無咁柒

成班兒登仔以為健身長期keep 到比賽咁乾身

你想導人掙扎？

漲唔係咁, 佢係真係實
一郁動就好清楚

我都係得張相

睇過佢條腰未
再望下你自己條腰
你就知咩叫肥

話之佢啦，睇落好撚核突

第二張最右睇落幾掂喎

睇依個post就知 大波著衫唔好睇

佢係條條片都講
條條片都比人屌

叫我？

肥腫難分

點解胡教授唔自己舉幾野黎睇

係比普通人大起碼三個size

精氣元！

下下條片都舉3 400磅 唔肥腫難分都唔得啦
有條片推膊400磅3條友幫推

明白未

到底係神 定 元 定 元神

佢係咪被海關拉過商品說明？

唔覺有咩柒 呢啲先叫操得勁嘅pro 手瓜粗到隻大髀咁
黃背心好明顯係操到半桶水咁嘅排骨仔嚟
只能話香港太多健身買花帶嘅on9 mk 未見識過泰西諸國大蛇屙尿、嗰度真正操gym嘅人係咩標準

操得好柒，仲要操手唔操腳
同佢打直接攻下盤，一腳掃低佢再錫佢春袋

steroid

屌你, 難分真與假

呢段真係笑撚死

我吊

你又知佢無操腳 其實睇片佢都有操 可能唔係好勁姐 你隻腳有佢咁操先講啦 佢係有d腫 但佢絕對係大隻啦 我都想睇下你點掃低佢

佢應該永世唔cut 一直bulk落去

夠唔夠中四成哥打先？

體脂率真係太高

真
呢度班鍵盤武術大師10秒收佢皮啦

估唔到潘師傅咁嘅身材都比連登仔恥笑

應該係唔夠高先顯得咁大隻好怪
生高D會順眼好多

佢咁講係On9啲
但係bodybuilder一拳一件係都市傳說嚟

屌成班排骨仔 唔撚識野 無討論價值
你地個啲排骨去第二度練啦

雖然胡cfu d片好好笑又夠晒on9
但潘師父身型真係唔係人人有

唔係比賽 唔cut都正常啦
玩strongman 好多都係一直咁身型

毛記有片

畀d掙扎

連登仔好多on9
人地全職健身 都可以俾你講到唔識操

都唔算矮既
米75應該有

呢度無米8唔好講自己唔矮

唔明點解咁既身型會俾人笑

比例唔多好睇囉

健身撚唔係話屌人先自貼咩

只係你觀感上唔鐘意咁大隻

真係大隻
但唔靚囉

類固醇

好多連登仔笑人 根本未做過gym

李克用呀李克勤

成舊肉團咁，一啲都唔好睇

睇手應該起馬12%

人地冇落藥操 最多笑佢膠 但你話笑佢健身冇料就講唔通囉

通精
明氣
致神
達元
潘師傳已經係係再高一個級別

佢減番10磅嚇撚死你

力威健身
只練上身
肥腫難分

用藥唔係咁

人地假膠咋
呢個起碼20%以上啦

人地係話初學者練腳易受傷 連登仔：佢地唔練腳

力威健身 肥腫難分

唔靚仔姐

好撚正

儲氣！

係 如果你睇kofgym啲比賽師兄 大手基果啲
增磅期仲肥過佢大舊過佢

笑佢精氣神又好 笑佢永久增磅都好
其實笑佢肥好戇鳩
8成連登仔都係果啲有幾粒腹肌就覺得自己好大隻果啲

睇你用咩藥
上緊咩cycle
唔係乾身爆筋先係用藥

冇落野就會肥撚到咁？
佢肌肉大細我唔質疑
但佢一撚定係肥無人會off season肥到咁 絕對over 25%佢唔比賽 唔會有off season呢樣野 所以off season唔係肥嘅藉口
係都要計數嘅話 佢絕對係癡肥

利申健美/力撚

己射

小拳石

剪呢條片隊咗幾多草

但佢潤足12個月

你係咪傻撚咗
你搵個off season肥過佢嘅嚟睇下？

第二張黑色背心個男仔好正

連蛋仔：其實唔難
洗撚咁大隻

登*

佢地有腹肌係瘦得制個隻 唔係操出黎個隻 摸落去係偏既

因為佢係掙扎得最犀果個

佢應該修下身 證明自己
胡師傅都有張自拍，好乾

無見過

阿諾都唔識力威叛徒仲選過港男
落藥落得最勁係佢

唔好玩啦 你係physical 跑下步當健美力撚？ 佢頂盡咪20% 左右體脂 講緊脂肪wo 你就咁睇佢片佢都係實個種 你話佢痴肥 呀bob咁都未叫痴肥啦

支持潘師傅

胡c fu 個胸唔夠勁

你係唔撚識就謙虛啲 或者自己上網搵下先
仲有大把例子 出去大場仲多 外國果啲增得仲誇張
當然肌肉量 脂肪量有分別
我亦冇講過增到咁係啱或錯 係屌果啲話會肥嘅人
唔通我玩健美又同你講咩

係真 初學練腳真係好易受傷 佢地操都未操過 去跑下步當識

但一定比人打死先

我相信佢已經掌握到精氣元

外國好平常，不過亞洲人東亞病夫
肥又唔夠人肥

ken冇玩比賽好耐啦
注意胡師傅係話佢唔肥呀邊撚度唔肥呀

你會講外國就最好啦
Shawn Rhoden比人ban曬唔比玩比賽
夠off season啦 肥喺邊度？

Dexter Jackson off season有冇佢咁撚癡肥呀？

strength weight 個班比人笑肥仔

Mr Olympic個d咪肥仔 核突 樣衰

周柏豪個d非洲腹咪大隻

自貼上身唔該

佢呢啲叫beefy hunky
同嗰啲精細型係唔一樣㗎

你唔貼先？

好撚好笑 潘師傅係咪特登

我再覆多次 希望你識睇字
我冇講佢唔肥 我係批評啲人淨係話佢舊舊都係脂肪
我係講佢係有肌肉量 甚至係多 冇講佢唔肥
胡師傅點講關我撚事咩 不嬲佢都癲癲地架啦
至於ken比唔比賽唔關事 重點係佢有肌肉量又佢都有脂肪 唔代表佢係死肥仔

至於你搵個外國比賽嘅去講有選手增磅時唔會增到咁肥 咁當然啦 增得越肥就要越長時間減 所以有部分選手係會選擇冇增到咁肥 但亦有一部分選手 係會選擇增到好肥 而佢地cut果時都係比普通人快

總結 我唔係話佢唔肥 我係話佢有一定肌肉量 批評緊果啲唔識睇嘅人 如果你唔係呢啲人 基本唔洗對號入座

見你講到咁撚把炮諗住跟你學下野
點知人地叫你貼你又叫人貼

唔夠乾身、食起上嚟有啲油膩、加少少醋應該可以平衡返。

要攞外國嗰啲嚟比嗰個係你
話外國唔關事嗰個又係你
龍門任你搬
我從來冇用肥仔呢個字眼嚟形容喎 我話佢癡肥呀 偷換概念健腦先啦啦
同埋我話佢肌肉大細我唔質疑呀 驗眼啦傻鳩

2:26
愛徒: 點解師傅啱啱講要精，氣，元...
胡cfu: 精氣神!
愛徒: 精氣神，冇錯

下？乜要有身材先學到野㗎我而家就真係學到野啦

成班on9仔連 body building 同 Fitness 呢2類都唔識分

原來又係一條吹水撚
冇料到既

典型香港人既睇法

Arnold 幾型
不過出左嚟自立門戶

太白滑
曬黑啲可能好睇啲

排骨肌黎架.........

係呀 一句都未駁到我就叫我貼 你邊撚度㗎 你憑乜嘢呀130磅

剩係有人話最尾黃衫ok都知咩事

好大隻呀

有無段片睇下

黃衫ok都講得出
瘦到

詭辯果個係你
你是但用個外國選手話佢增磅期唔洗增到咁肥就諗住駁我
咁我係咪搵另一個有增到咁肥嘅外國選手就可以反駁你？

再者佢仲要唔係比賽 仲要冇用藥 點樣比較？
我著眼點根本唔係佢有幾肥 係啲人話佢得脂肪

你自己亂鳩咁誤會人就亂屌我 平心靜氣同你討論又笑鳩人 屬討論嘅最低層次—辱罵 不過連登仔不意外

至於你話痴肥唔痴肥係你主觀問題 肉眼問題
如果你想客觀咁計咪計BMI囉
但做過gym嘅人都知BMI係一定都唔撚準
我肌肉量好高 170cm 80kg 一樣都係計痴肥
所以簡單黎講 你就係唔撚鐘意佢 所以你主觀覺得佢痴肥
至於你都認同佢有一定嘅肌肉量
咁我都同你都達成左共識
同你都冇乜討論空間 謝

話人癡肥唔係話人肥仔
唔通話人瘦咩

想屌

癡肥=肥仔？
咁嘅bodyfat唔係癡肥

其實呢種有無食藥操？

各位絲打點睇潘師傅

見親佢我都諗起許禇

JEFF 無 可以睇下佢youtube

因為佢地有掙扎，所以夠精氣神

你搵下外國pro就知冇幾多個會off season off到佢咁啦又想搵外國pro嚟駁 又搵唔到多例子喎
係你自己喺度偷換概念「批評」我點知
我而家講緊癡肥唔係bmi計算 建議你睇greg ducett學下點係癡肥

？

人地都唔係挽比賽 你理得人體脂幾高 人地追求咩嘢 關你咩事先 以為自己操過下 就係連登匿名屌人 其實好無品

佢早期出過賽，你覺得呢

首先 挽你老母

我係冇權理佢bf幾高
佢放得條片上網 呢度係討論區 我有權評論佢外觀喎
你理得我評論姐你又評論我嘅評論？

我就覺得被佢打一拳會瞓低嘅 你不停睇人唔起 我就好佩服佢 人地得罪你？

世界no.1 大力士身型仲差，健力同健身都唔識分

你佩服你嘅事 我唔想知 冇興趣
我要評論佢 係我嘅事 關你咩事?
我又得罪你？雙重標準？

Power

脫完水未靚囉

發現連登好多力威徒弟

聽講嘈交要自貼身材

個胸同背都好弱

定係個頭細咋

外國人大隻真係型
Asian過份大隻會有種唔啱比例嘅感覺
要玩健美無得好講
不過香港十個有九個都係柒

第一 人地叫潘經理
第二 上磅bulking唔代表肥撚到隻豬 有樣野叫lean bulk 你地係大場見到冬天好撚肥個班唔係佢地上緊磅 係真係食肥咗 不過佢會照同你講佢上緊磅 有心玩比賽係唔撚會一年上榜上足365日 知唔知上到咁撚肥幾難cut返落去 潘經理擺到明係永恆bulking 樓上有條戇鳩仔話大手off season好似潘經理咁肥？訓撚醒未呀？得閒去土瓜環撞下大手先出黎9up啦

再唔係抹乾淨啲眼屎上大手ig睇佢日日影嘅相啦

一把年紀練到咁 算係咁了

你再諗下同佢差唔多大既個d 廢老 唔好要求咁高啦

佢聊你隻抽你縮唔縮先

上網搵到d舊圖

邊個黎

真
其實好多人都唔識
成個post冇人提起過用藥

不過用藥都睇基因
基因差冇可能去到佢咁大隻

英雄所見略同

然後永恆bulk嘅辯解就係 因爲冇落維他命s唔玩比賽bull shit

健身科學家lor

屌你另一門派就死撚開啦

胡cf自從做咗健身科學家後，好似癡咗線咁，以前都叫正正經經咁派膠。

咁你覺得佢健力定健身？

極度掙扎!

好撚勁

啱呀 外國健美最top level 因為醜聞比人ban咗無了期比唔到賽都唔會放任到自己變撚咗隻豬 其實睇塊臉就知 Shawn Rhoden依家已經算係chubby face 但係真係無勁人會”chubby”到潘經理咁 唔係話永恆bulking有問題 只係佢高脂係事實 肯定唔只樓上位師兄話佢頂盡20%bf

樓上擺Ken張相出嚟 覺得Ken個刻真係肥？認真唔識睇就謙虛啲請教下人點樣睇一個人肥唔肥。

我第一感覺係

佢撚樣買有袖嘅衫

只練上身，不影下身

一定25起跳
話佢唔係肥嗰啲我得啖笑

又要出下呢兩張圖

第一張最左邊係潘華？

依樣真呀 咁多位唔係睇咁多kofgym 睇多啲Greg Ducett 就算睇kof都唔好太認真 搵埋幾多幾多literature 都好 你睇主持人副計都唔係太有說服力 當認識下本地健美健身去睇依個channel啦 其實最主要係攞黎比教練賣下廣告多啲人識佢地 我唔敢講kofgym講嘢有幾多%係啱 但真係唔好盡信太多

奶粉怪

你冇眼光啫

講做教練 佢呢副計有曬說服力啦 你睇下p記個班先 個d就真係肥仔啦

那來的自信

發育時期食多d
骨架大咪大隻囉

力威係健心

某程度上基哥對大手都係拜胡cfu所賜

不過犧牲左個背咁解

港元

人地出wnbf啊
你班友到底識唔識

想睇下潘師傅個胸同腹

谷啊屌

無人話佢用藥wo
2個jeff 都咁好j

佢地真係好撚詼諧
不過佢地冇講過自己玩BODY BUILDING喎
如果佢地目標係玩POWERLIFTING修身黎把撚

你一定好撚瘦

手臂粗過對腳

彪哥可唔可以幫我打飛機

因為人地無減脂呀
同埋最大原因係因為佢矮
佢好似170都無

你真心定假膠

最慘係佢bulk左幾年

好明顯

off 咩season 呀 on9
佢bulk左幾年喇 都冇修過呀

拉

雖然個外型唔靚 但練到佢咁都真心唔易

如果覺得WNBF啲人真係冇落野，只可以話其實你都唔係好識野

WNBF極其實係steroid free，其他古靈精怪野就...

世界大戰抹黑宇宙了

唔洗同佢勞氣wo ching
呢d attention whore係咁

on9 大戰

講痴肥真係on9

平心而論，大隻過兒登仔，佢哋唔係玩健美無謂攞把尺度佢哋。之前記得有班人笑胡師傅肥，結果佢減到六舊腹肌，然後又俾人笑太瘦反而幾欣賞佢唔在意你班撚樣點睇，肥又唔滿意有腹肌又唔滿意

起碼佢真係有證明，唔係兒登講就天下無敵

係好撚大wo認真
佢減左3-5kg到實勁撚乾又大
不過正常生活咁乾根本0作用
唔係比賽既長期bulky有咩問題

Dip都做唔到
20% up啦起碼

點會做唔到呀佢 你講笑？ 個三頭咁撚大舊 你咪撚on9啦好無

佢地係健心 唔係健力
要力冇力(下下都要逗仲講乜嘢力)
仲要big3除咗bench press冇見做過其他

咁如果相撲手衝埋黎我都會縮既。。。不過健身用黎嚇人，不如紋返幾隻龍虎鳳好過啦。。。操到咁完全無線條又同個美字完全無關係，盲目咁谷脹自己無因比例去練就叫好睇，真係笑左，不過自己自high無所謂，唔好貼上黎迫人覺得你好兇狠，要知個醜字點寫。。。

依條片好笑
做負重引體但有人逗住

呢張似P圖，雞胸咁既，同佢平時著衫影完全唔同

之前正正常常..依加癲撚左

愛徒當年咁細粒既

佢body fat高係真嘅 不過肌肉量都多過9成幾香港人

咩料⋯ 笑死

我就咁睇佢係不平均同埋唔低脂，低脂就唔洗講，無線條，不平均間單睇下佢膊同頸中間舊上斜方肌唔出，人地練係全身肌肉 一齊大唔會好似佢隻手上避咁突出，仲有佢連個膊都顯得唔比較細。

咁我覺得佢隻手係操得勁，但佢D膊同斜方肌相對好細，佢練得唔平均喎

唔係嗰個健身者都中意平均
每個健身者都會有自己嘅操練重點

第二張相最右邊個件就練得好，左邊個件唔太平均膊頭斜方肌前臂都顯得太細。

生物學上被孤立係小島上嘅生物族群會有insular effect估唔到包埋審美觀

好似我以前都專注操臂力
無論操幾耐都操唔出胸肌腹肌

大舊唔代表有力

唔同瘦到條騰咁有力？ 你咪7下7下咁啦 佢做唔到dip 唔同連登仔做到？

但係而家唔係流行lean bulk?我見youtuber好多都係教呢套，唔再係之前eat big to get big，佢哋好似好多長期都乾身咁。

呢個體脂低D，個膊明顯操多D

啊胡CFU佢自己又操得幾平均(唔計腳)

d 人仲講bmi? ffmi 啦
長期都乾身咁 因為佢地mini bulk mini cut

咁目標唔係健美無野講啦

如果全部手足都有呢個身型 班狗會點？

Dip呢啲咁簡單嘅bodyweight動作去gym求其搵條友都做到啦

嚇到鳩都縮埋，不過呢啲好容易打大而冇用

但係而家主流 bulking係咪lean bulk？我好想做得好lean bulk，但係成日控制唔好都係脂肪升得快。

我都覺 想俾佢屌

我係諗住操手先姐本身都會慢慢開始操torso但未操到就已經無再做gym

落花流水、落荒而逃、屁滾尿流

你咪打一件試下😏我擔心你會扁到比共匪坦克碌過咁

喺泰國同過110幾kg嘅鬼佬玩，好撚細力不過佢唔係專注搏擊運動，佢舉鐵多。

嘩呢D好易打你講下好，你返睇又一城白衫阿叔個身型都似似地呢D，仲要細D，都打到幾件便衣怕

真係肉搏咩
射成堆tg配合盾陣迫走你，唔走嘅就退到佢想要嘅位置嚟個包夾。
到時整一粒震撼彈你都玩完。
話要全民健身係要有足夠體能同力氣，唔係叫你對打。

心態都唔同阿叔真係想攞對方命嗰幾個便衣唔好提啦

就咁講 我185/90k少啲啲 我去返操嘅話你都唔會夠我打啦
利申：無習武 唯一有都係健過身

肉搏都好緊要㗎，關鍵時候有冇能力掙扎逃跑就係靠你自身嘅身體素質同肉搏能力

無錯 警犬有槍、一大堆武器裝備 你赤手空拳打就真係柒過義和團

唔知，真係打先知大把泰仔60kg ko好多80 90kg歐美拳手
（利申：自己係拳手）

想跟樓上位師兄學野

你話打拳輕磅打贏重磅可以靠速度技術，但係你話條鬼佬110KG而唔係肥撚打人無力我就唔係好撚信。

你可以話你覺得佢唔好睇 但真係無得笑佢廢 佢練到咁係好唔容易

咁除非你agility勁到超班LOL
不過110k嘅人細力就一定無可能 一定大力過你好多
就算比你贏佢都唔係贏力
PS泰拳洋拳兩隻唔同system嚟嘅 點打

英雄所見略同

你唔信你去打下拳就知

佢去泰國玩泰拳，clinching都叫有啲力，但sparring真係感覺唔到有幾大力

我無乜嘢架乍 都係天生高大、有自己健下身、曾習過武咁
師兄過譽了 我無乜可以話係值得學

sparring梗係唔會大力 你真打就嚟料

Boxing?
MMA例既話爭30kg點打

有hard sparring 同light sparring喎

我係要去搵條鬼佬俾佢打下睇下係唔係真係咁弱喎，力量既野係有數得計，假設肌肉重量相同，大家既力量一定係一樣，呢個係物理定律。

而如果條友唔係重係脂肪就係重係肌肉，一定有力量，如果你準確量度力量方法一定係重既人大力D，但對打拳擊涉及技術，發力動作唔好自然打起上黎差好多，我諗呢度唔係討論技術係討論體質。

大手基

咁你light囉

*咁佢

你又知？

或者咁啦，有D拳擊計力既機，有機會搵D人一齊打下先知實際係點

直接對打下仲實際啦

因為110k仲要唔係肥嘅人一定唔會細力 你feel到佢細力一定係因為佢輕手light spar

佢打落嚟唔係太痛 所以我覺得佢冇力，不過clinching已經分得出嘅佢大唔大力，係咁俾我拉頸頂膝上頭

如果你真係唔信一係大家一齊玩吓，反正你都習過武又舉鐵

其實佢呢10年係咪淨係得呢張相

我唔止舉鐵 我係general健身 但係都已經停咗好耐 習武健身都係 另外我無110k咁多 好難compa到
你身高體重幾多

潘伯間嘢出曬名係操臂 想操torso嘅唔該去其他堂口pls

100

係呀係事實 但係你都未見過潘師傅乾身過喎

我知道佢好大隻 但係佢體脂係高

係
1張 流芳百世 夠啦 張家輝都係得激戰

對打就多好多變數啦，正如我之前講動作好唔好都影響個打擊力，仲要計打唔得打中同打中人地之前唔好俾人打低，既然呢度講操大隻同大力，就唔好講對打啦。

寬容啲啦 始終佢老人家咁嘅年紀 佢體脂對比青年就話高姐 對比起同齡嘅一般廢老...

所謂戰鬥三角攻、防、速

講緊潘師傅阿

佢今年貴庚？

171 65

我以為佢係力威個陣係講到好似直頭無任何野得著咁

張圖好似真係幾大對比

玩過clinching或者bjj就知道好多拳手嘅綜合力量係好撚大特別係泰仔

佢話佢喺胡cfu嗰陣
應該用背力既動作用曬手力嚟做嘛

一睇就知你連肌力同肌肥大係乜都唔知啦

唔好理條on9啦
可能人地一係做一下掌上壓就大隻過美國隊長呢

連登真係好多人識少少甚至咩都唔識都夠薑係度指指點點

有冇人爆下料力威班友係黃定藍？

笑佢唔係大隻嗰啲係咩心態？
為反而反？

連登仔難民腹肌

其實都真係大隻，雖然操得唔靚 同埋唔操,但你見到佢隻手屈一屈唔谷個二頭都走晒出黎，老實講好似佢咁既size都勉強睇得出係肌肉個型 就真係都幾大下，好多有玩既人肥過佢 或者瘦過佢 屈手臂唔谷個二頭都冇佢咁出

班狗會照樣打鳩班手足

你真係咁認為?

喺

可能掙扎過度 走火入魔

其實連登仔係咪有暴力傾向？點解好所有健身post最後都要講打架？

點解佢哋唔會寒背？

感覺力威威風不再
依家無哂啲大隻佬
最大份都應該得潘

啊勞都走埋

巴打你好厲害
有無計劃進軍UFC?

咁撚多排骨仔笑鳩人

正常咁撚多
幾年前既事 阿諾仲係度 潘力量仲大份過依家

打得嬴一個重訓嘅普通人就要入ufc？當然係咪sure贏就未必，但自己係拳手自然對自己有信心

其實佢地教得好好
做負重引體但有人逗住

-> 上到300磅 , 一落到太深就過左muscle ga optimal range
一定要有人逗住
btw, 利申 pull up (base 80kg) + 15kg

大佬, 你玩到幾重先

你學人認真討論？
討論啲濕鳩波就得
健身既討論唔係你參與架啦

你咩磅數身高呀
小見差得遠又抽得贏
佢分分鐘手都拗得斷你
再者 人地只係健身

你估人地二十三十年都係一種身形？

少見就睇多啲，sacnchai佢哋打,佢自己164cm,成日打180cm

師兄係咪我真心左

你個名

人地講打狗係真打唔係kickboxing喎
打拳又唔可以摔又剩 邊有得比

泰拳可以摔

呢d男人浪漫
女仔真係唔識欣賞

仲有老實講如果你之前有去過發夢前線，冇乜幾個會用到摔技，多數都用拳頭。

嗰張點睇都唔似自拍

唔到我覺唔覺，事實係好大隻

點解胡師傅成日包實晒？係咪已經變左大肥佬

我又真係見唔到有人用拳頭
唔係掉野就納架生

同埋打交就梗係重既著數 不嬲真理
你搵啲19例子黎話110kg大隻佬無用 唔打得
如果佢係後面抱住你 達你落硬地然後踩頭咁又點？你搵個boxer同個外行大隻佬打boxing梗係唔work

AGGER，鬼佬果啲又係操到咁先叫大隻
不過我個人就覺得呢啲太大隻

個人擇偶審美呢啲就自由嚟嘅 其實大隻佬亦都唔係條條女都中意

前提要抱到，自己又玩BJJ冇乜試過俾人back control。就算係發夢油麻地嗰陣，都遇過個米八幾嘅popo連3個米六嘅一樣走到，細節唔講。打交磅數的確好緊要，但前提係身體條件，健美形式嘅訓練係搏擊範圍只不過係負累。仲有如果講得打交，快永遠係最着數，撩陰、插眼、擊喉，往往都可以一錘定音。

而且自身經驗，已經如果好多健美大隻佬，力量的確可以好大，但能唔能運用又係一回事。clinching嘅時候就已經知道對方係咪行家，仲有試過見到有個鬼佬同巴西仔玩bjj,巴西仔61kg，鬼佬93、4，結果arm bar 個鬼佬甩咗骹。

所以唔係19例子，喺自身經驗

成舊炸排骨咁🍖

排骨豪🤦🏻‍♂️

港女準則，周柏豪好撚大隻

人地講明唔玩比賽 都屈人有off season
肥腫嘅藉口off season forever bulk

五毛狗hello 柒撚檬檬

呢隻傻鳩五毛嚟
啲波台狗我屌都廢撚事屌

佢個樣愈睇愈似MING仔

我都覺

Literature 講嘅嘢 未必適合係你自己身上 當一個參考較好

好明顯你唔係操開野 就咁睇佢呢張
無左個胸同膊 睇佢地d片個個手粗 胸背無個突出
係有料派d徙弟出去玩wnbf 成間野係呃d毒撚同中佬

好撚gay

佢哋目標又唔係玩wnbf

但呢間野連拉背t-bar roll都唔識教乜動作都係用手去做
你係操開既ching 就知操開幾年既身形應該係點

我唔係玩健美

力威健身 只練上身

講呢d關五毛咩事呀傻閪

你都幾搞笑

個條友現實一定係傻閪

yes
香港地 想學藥物嘢係搵唔到呢d資料睇
外國鍾意玩gym嘅就算冇用藥or玩得唔叻都有少少呢方面嘅概念
香港唔埋果一堆人根本接觸唔到呢d野
識唔少人仲停留係飲蛋白粉=唔natural 呢個階段

所以香港做藥頭好發達

係香港叫人唔洗pct嘅藥頭都可以搵大錢

前面認同
但全部會員都可以短時間有野睇
你話無落藥都唔係好信
大隻都唔等於好打

成班都痴撚線 人地討論佢大唔大隻
你地就話佢唔好打

同 討論緊籃球 你話佢唔識踢波一樣

咩古靈精怪野 例如呢？

Mr O有邊個唔食禁藥唔打針？
過到50歲既有幾多個

乾身Power 師傅

仲有 如果你以商業角度睇力威 其實好撚出色
胡師傅越黎越on9 你估佢真係弱智咩精氣神
youtube 出片 咪又係make noise
一間咁既鐵館仔可以咁出名算係成功 有佢既生存之道 連胡師傅都叫潘師傅做潘經理

玩powerlifting就唔會三，四條友一齊拓住

老老實實力威嚟講潘師傅身型唔算太差
但力威出名古法鳩操就真嘅
唔少力威出嚟嘅都無操胸背腳，淨得手臂膊頭大
大手基都講過力威唔識操背

咁柒邊個想will
唔講以為個個都想練到咁

你認真？咁易打針食藥比賽拎MrO??
70年代個MrO仲生勾勾係度喎 佢今年72歲

你係排骨豪fans?? 大隻拎獎就打針食藥？
你咁撚樣同大陸閪有咩分別？顯得自己岸鳩

你唔去話保特down咗個外掛先咁快

我專登再去google睇返最早期既Mr.O
佢地全部都過50歲

死個個仲要係75歲 車禍

個個都話人戇鳩
你估人地唔識睇comments 唔知有人笑鳩佢咩
你班柒頭有冇勇氣比人笑啊
又冇膽又唔夠人大隻
成班屎係到嘈

早期黃金年代果陣佢地落好小分量 阿諾話佢出賽先用 所以佢地望落去「叻槽」啲

好撚肥

我記得每項運動都有個份量限定
但樓上個師兄講到over drug咁

那裡來的自信

但佢覺得自己係布羅利

Double May

香港就係咁，唔癡線既冇人睇
又可以增加話題
而最重要既係要有生意上門

拎mr O唔容易
但唔打針食藥就肯定無可能拎到
自己上美國d討論區望下
打針食藥係外國人眼中同食奶粉補充品一樣咁common
藥都有分好多種 邊種叻嘈d 邊種副作用大d

都係個句
唔係食藥打針就會勁好多 贏硬
但當成個圈子都係咁玩 想贏就要跟

你咪唔好信 依家真心健康 鐘意玩健身既
都會考慮轉玩健力
又要咁lean又要咁高肌肉量
根本係反人類既運動

呢班我真係服左佢地 純為健康操到咁

人地講緊食藥打針咩？
講緊啲戇鳩周柏豪就話大隻
真係大隻就話人肥 咁樣喳喎

你點樣覺得人地既意思真係剩係講呢種身型
就算係好睇既大份 都一樣係「U guys never will」

玩健身係咪好貴

我一槍打撚死佢

太大隻不了
Bosco呢隻身型受女歡迎好多

胡師傅係點樣操到D徒弟都傻哂

精。氣。神！

有冇人好鐘意佢pat鬚 成個樣好青靚白淨

喺屋企攬住鍵盤踩低人永遠都係最易

佢係大隻 但都係肥 我覺得冇衝突

與其係咁 香港仲有好多大隻得黎好睇過佢既健美/健體運動員

老老實實唔係要求去到比賽咁乾 但佢而家咁你都唔可以話佢唔係月山
以前舊登咪有句力威健身 肥腫難分

至於佢個身型 我覺得絕對唔配用arnold果句啦⋯自問冇佢咁大份 就真係never想好似佢咁既身型啦

Bulk爆再cut

連登仔身形

成隻雞脾咁 唔識欣賞🤢

連登仔身形 型到

言下之意 健身界既好睇 同一般人既好睇 咪兩樣野？
其實都幾中二 成件事 是咪譬如 條女 要識得欣賞 健身 要佢明 先識欣賞自己？ 咁玩落去 條路好似仲窄左 有少少走火入魔 了

睇黎連登仔同普遍香港人嘅水準都係停留係 有abs就係大隻 不過呢啲都係好主觀 可以有唔同意見
但係連人地練緊乜就話人操到核突話人肥仔
我諗你地都唔識分bulking同cutting
玩唔同運動都有唔同身型 健美健力bodybuilder
其實潘師傅咁嘅身型我諗係好多真係認真玩健身呢個運動而bulking時會想上到嘅身型

有咩好笑 至少我覺得佢順眼過Power囉
唔係一定大 就好睇既
我就睇下我呢個comment 正皮多定負皮多

不嬲都係2樣野
但力威健身
連健身界入面都唔係主流鐘意個d
有上無下

呢d先正

痴肥都講得出，巴打唔係對佢真人身型有一絲幻想下話

Arnold去咗邊？？

力威最型就喺佢

咁powerlifter都要操嘅
Bench press有spot好正常
但係佢地係咪都拓個客一係請個客聞袋底就好撚騎呢

屌你地班連登仔，一個男人post同我講左18頁？

其實除左Arnold叫操得靚, 其他都真係肥腫難分

因為總有人會話大隻唔等於好打
然後就會大戰

個班舊徒弟 全部有錢開哂gym room 係咪做左鴨

認真，肌肉量咁大收身其實唔難
開始覺得佢地係突登

呢d應該因人而異？
但bjj應該都好講力量
會唔會只係技術相差？

而我接觸黎講又快又大隻都有幾多
其實總體黎講會唔會都係磅數重比較着數d?
純討論 唔係拗交

巴打係mb?有冇ig

咪喺
得18頁咁少

諗起呢段片

講緊笑！？8%都仲唔出線條都好過份下喎

睇你點玩架姐

都得 但係你未出到支槍黎用之前
佢會打撚左你先

正皮多唔係一件好事黎架哥哥
可能代表有好多你呢啲身形既人咁解喳
往往話大隻係鬼既就係呢啲身形既人

係香港都有呢啲人 到底點樣先會一啲肉都生唔到

呢啲係正常身形.............

有咩問題？
你咩事架？

好撚大咪

唔傾男人唔通傾女人咩
利申hehe

佢地得唔到咪要踩

係叫我

俾人滅門

次撚次講健身一定成班混戰架啦
大家互相將自己審美觀格硬裝落人地到

對我黎講呢d就好睇

仆街，潘師有mon post？
即刻做dip
上facebook睇

即刻拍左片

Arnold個身型咪又係連登仔中既核突
做開gym就知潘師父個身形唔係咁易
佢肌肉量咁多同成日段層掙扎要cut番好易

好想再見到潘師父乾身多次

好問題，磅數重的確着數，因為力量佔優，但能唔能夠協調用到全身嘅力量又係一回事，bjj需要動用到全身嘅肌肉同時發力，所以巴西仔大力過健美鬼佬唔係冇原因。健美形式訓練嘅心肺同柔軟度係差過一般綜合體能運動，而bjj恰好係需要依兩樣野，纏鬥嘅過程基本上已經好快將鬼佬嘅力量消耗晒。

上面好多人講話體重大好着數，的確。但前提係能唔能夠利用晒同耐力仲唔足夠應付？潘師傅呢啲大家都知唔練腳唔點做帶氧，自然打起上嚟會輸蝕好多。所以上邊話體重差得遠好少嘢嬴嗰啲根本冇接觸過搏擊同bjj當然打爛仔交往往都係一錘定音，如果大隻佬夠速度夠準打得中咁就一定贏，但如果佢冇咁上下耐力同心肺，最後都係冇力

Power肥仔波喎
乾身都der落嚟

有幾難，唔做運動 喺咁打機
飲食習慣差 零食快餐汽水
爭在沒暴食唔變肥仔

Arnold好撚型究竟去咗邊

Phil, kai greene果d連登仔就會話就核突 arnold同核突差好遠

FAKER 世界冠軍 唔做GYM 都溝死女
打機打到做老闆

對腳

係anal
好似自己出去開店

等睇啲排骨笑佢肥笑佢腫

最右 ？咁大變化

大lin餅

佢好撚橫

魔山屈機啲

其實你講啲野人人都知
磅數重著數人人都知 唔係搏擊比賽就唔洗分咁多級
有練過同無練過差好遠都係人人知 除非差距遠到conor mcgregor同hafthor bjornsson咁
你只不過不斷強調技術可以克服4，50磅既體重差 咁差得再遠啲又點？曹星如打唔打得贏320磅姚明？

而且上面本身就唔係講緊1 on 1搏擊 講緊出黎發夢
你就衝出黎認叻 話大隻佬1 on 1唔夠你打
你比人jer咁耐都係因為你懶係野既態度你又唔係勁到打UFC 又要懶專家咁

佢真係天賦異稟仲有Larry W都係
400磅又咁大力 望落都唔肥
其他果啲大力士都幾腫下

永遠最後都有人咁講
咁你咪學佢打機打到溝死女囉
做gym一樣有人做到溝死女 有咩抵觸
大把人咩都唔做 都溝死女

咪自己開鋪做生意
成日係fb見到廣告
之前啲人話佢被人包嘛

係好大隻
但核突

係 笑鳩人dip都做唔到真係好on9 有個傻閪笑人痴肥仲on9

你都幾撚幽默

網上凶狠型

你睇佢儲氣條片 隻腳擺明操過啦 你4 隻腳加埋都唔夠佢粗啦 再講 身型重既當然打起上黎有優勢啦 比你學過下拳 你打一個兩米肥佬都唔會打得郁啦 成撚日扮專家 收皮啦

講馬要快過隻馬？打ufc先講得好唔好打？我話潘師傅呢類型好易打，因為真係好容易打自己本身喺泰國打職業，玩吓bjj，加埋發夢經驗所得。唔通我話你冇打過拳就唔好講嘢？就算你真係講發夢實戰曹星如咁嘅磅數一樣可以打贏320磅，插眼、撩陰、擊喉，幾大隻都好有啲位永遠都係最脆弱。以前大把鬼佬大隻過李小龍幾倍，百幾kg純力量對61kg一樣都係輸。佢自己都強調過重唔一定贏，速度先係致勝關鍵。

同埋我嘅態度喺對自己有信心，上面有位巴打90kg，重我4 50磅，佢自己話有習過武，我都有邀請佢一齊交流下。你唔信嘅，就親身試吓係咪重過我我冇得打，事實永遠勝於雄辯，而唔係部電話後邊做鍵盤戰士。

貼你對腳出黎睇下

重還重，無論搏擊定係街頭實戰，速度先喺最緊要。仲有想問下香港邊度有2米肥佬而係有出嚟發夢你又影到？冇就收皮先，同埋講出嚟發夢實戰嘅話，2米肥佬一樣可以收皮，撩陰已經搞掂。

無話輕既一定輸 但有重量身高同噸位絕對係有優勢

係有優勢，一路都強調重係有優勢，但係絕對唔會打兩米肥仔係唔郁冇規矩之下咩人基本上都一樣，除非天生係怪物。先唔好講有冇打過搏擊，又落街打爛仔交或者發夢真勇武，就明白實牙實齒打基本上大家都一樣，你2米但速度慢打唔到人有咩用？所以唔好舉例話乜嘢2米肥佬

其實我想問點解會講到發夢出嚟打

首先，呢個post第一個帶到好唔好打呢個話題就係你
上面有巴打話手足個個咁既身型會點
咁就一定好 重訓體能點都好過唔運動既人 肌力大搬野挖野都有效率 然後你衝出黎話大而無用 好易打 然後話自己屌打110kg既鬼佬
同本身講緊既野無乜關係 我理解為你純粹認叻
唔係話非專家就唔可以評論 但你想認屎認屁就唔該有頂尖既qualification 例如打UFC

至於你講既野唔係唔岩
但你純粹講緊「肌肉量同肌力係搏擊唔重要 技術可以克服體重差」
個前提係你受正規專業既搏擊訓練 而且1v1公平打 唔係一般既情況 香港地上館既好多都係工餘玩下 唔係khabib果啲一日練9粒鐘 有幾多人做到？
而且你比人jer咁耐都係因為你一開始串77 又話大隻無用又剩 但明明大家都唔識/半桶水就係重果個贏 你就拎技術差好遠黎做例子

睇嚟你無健過身
真正要全身上下都操勻一定要專業健美人士先花得起咁多閒時同資源咁操
一般要返工返學嘅正常人健身客操gym一定會有focus 專注操torso嘅會操到朱古力但手臂會細 專注操手嘅會成功擁有驕傲嘅麒麟臂但操唔到朱古力
或者擁有甲組腳嘅上身一般會弱啲

咩人嚟

strongman

我真心膠

話咗佢好撚耐 基本上三角要素攻防速 高大本身就已經係攻同防方面有優勢 如果你係速方面高對手勁多當然係可以反勝 但係唔可否認高大都絕對係一個優勢 你速值可以貼近對手唔係輸太多嘅話你高大就必贏
另外如果知道對方bjj 仲咁撚蠢同佢玩泥漿摔角咩直接出靠力嘅拳腳膝踭質撚死佢啦 邊有人會明知係自己唔熟但係係對手專長嘅範數都要用 正常應該掉返轉 make your opponent play your game 先啱
另外我諗可以唔使理呢條友 連泰拳可以摔咁柒嘅說話都講得出 應該on9仔嚟嘅

的確幾好睇 夠乾身
不過講到尾 都係睇 身高 同 樣

泰拳點解唔可以摔你似on9仔多啲喎你似泰拳都冇玩過走出嚟9up，段片入便嗰啲唔係摔喺咩？

唉連掃腿同摔都分唔清楚睇怕條on9仔真係無學過泰拳兼英文垃圾
掃腿=英文sweeping=粵語乪人腳
throwing先叫摔

身形好核突

我提出110kg鬼佬，係因為有人話我比呢個體重嘅人打一拳會好似比共匪坦克碌過咁我先講呢個例子

我喺泰國打職業泰拳，喺布吉亦都見過好多業餘鬼佬打，差30-40磅，好多都係輕磅贏。就算唔講傳統搏擊，泰國當地嘅Thai street fight都有好多鬼佬組隊去玩，名副其實爛仔交比賽。有健美、CrossFit 等人士去玩。聽返個好多鬼佬都講話重係大力但係打唔中冇用，反而輕磅啲嗰度ko率高好多。重點大家都係半桶水，冇任何職業比賽記錄。

你條垃圾似個打下館內賽嘅廢柴或者打都冇打過，純粹上堂jab 下jab 下嘅廢柴，clinching又未學過，分分鐘靶都冇打過。又話自己90kg 185同我打你有優勢，叫你出嚟試吓又淨係做鍵盤戰士，連登最多你呢啲。

乜撚嘢三角，攻防速。講出嚟笑唔撚笑大人個口，泰拳clinch已經有好多摔啦，學過未啊白癡，未就快啲去jab下。

有個throws啦 柒頭

我唔撚係學泰拳呀on9仔
雖然我都唔係摔跤類派別

樓上個件拳擊撚 好撚煩

Sorry見你話自己天生高大 習過武以為你有玩然後話泰拳冇摔又話我咁都講得出，咁我而家同你解釋一次泰拳係有摔，唔信就自己去打下睇吓。親身經驗永遠勝過千言萬語。

我從來無話打一拳就會好似比共匪坦克碌過咁囉
我係話你同佢打完之後會變成咁呀重讀小學閱讀理解啦all brawns no brain
鍵盤戰士講到自己係泰國打緊職業聯賽真係依家係泰國發展緊就唔會上連登啦
一開始又話自己係香港想同我切磋前言不對後語

喺泰國打職業打職業泰拳而唔係 「打緊」返咗嚟發夢好耐，仲泰國點解唔可以上連登

我高中初戀打開泰拳 由初中打到今時今日 由館內打到外面比賽 都未見過未聽過泰拳有摔呢樣嘢
雖然佢兼習少量唔知柔道定bjj 都係識摔類

仲有上面get錯 sorry不過我都係俾返例子嚟你聽

你初戀≠全世界

你哋語文能力真係好差🤦🏻‍♂️如果係past tense要加「之前」、「以前」
如果唔係正常一般default會assume你係present tense
不過見你咁熱衷武道都唔似係書生

同感 明明主題講緊健身

我又冇諗住要做書生又認自己語文能力奸，連登規定係要咁？定係你自己去得半點墨水懶係嘢？

條友需要受下教訓
叫佢同世清打返次

講真 有身高有重量打架有優勢係必然啦 都唔知有咩好嘈 又無話100% 贏 但事實有優勢

世清勁撚大隻 大隻過潘師傅

我冇話過冇優勢係上面嗰條友講完我先比番個例子出嚟

OK 咁你中意承認自己一介莽夫胸無點墨無文化 我唔拘嘅（抱拳）

唔似你高不成 低不就，同一介莽夫上同一個討論區，又自命天生高大，有當正自己初戀係全世界話泰拳一定冇摔 仲要一定係throws。然後叫你切磋又冇咗回事，呢啲咁嘅鍵盤屎蟲，我都唔太介意。

係佢自己話所有高大隻佬都係大而無當先LOL
等佢同時比世清同潘伯sandwich就知咩事

你係咪tvb個個 武夫

由頭到尾我都係講緊拋牙師夫，係上面話如果手足有佢呢啲身形會點

討論區咩人都有 唔通我因為一條柒頭就從此唔上連登？連登仲有好多高汁會員例如南亞巴
另外 人哋係打正宗泰拳規則 再加埋你聲稱依家係泰國發展緊 我極度懷疑你摔嗰啲係咪黑市拳賽、街交或者古流泰拳規矩（泰國好多呢啲嘢）

泰國有Lumpinee 、rajadamnern、max Muay Thai 、Channel 7等，全部都係有摔（可抱腰、捉頸摔），除咗3點落地唔打得。

唔俾摔喺kickboxing 、boxing

識字多過你=半點墨水懶係嘢
你唔去考警察真係嘥料

形容書生唔可以用墨水去形容？

嗱, 我就唔知點樣定義先叫大隻
總之視覺上我淨係覺得好似拉橫咗個mon咁, 或者ultra wide鏡d邊位咁

alright 似乎你講你係係泰國打泰拳係真
咁我諗可能係因為泰國本地規矩同傳咗過嚟香港嘅嗰套有唔同啦

佢以作為一介莽夫無文化為榮呢點真係同佢哋perfect match

笑咗
條友即縮

放得上網一定人評價架啦
不過想練咩身材係自己既事
你鐘意一星期七日練晒腹肌都得

唔使點練...

肥閪？

Cut完個樣老十年

有練 不過唔係最主要

我打飛機都溝到女

仲要戴眼鏡

汁腋毛生到上下巴

健身台規則笑人者先自貼

背心尊者

不過老老柒柒
呢個年頭除非你打比賽 好打黎都無乜為
不如操橫啲夠intimidating, 唔打就嚇走人先
你睇Mayweather啲保鑣個個勁撚巨型
真係打佢地未必夠Mayweather打 但佢地企起度已經嚇走哂想滋事既人

係，修左身麻

蒸氣完

嘩 大手基

你咁講真係啱，但係過去半年發夢好打的確有用喎，起碼發夢油麻地喺後巷自己走得乜好似將軍澳果次咁，如果有些少搏擊底子起碼都有反抗能力增加保命機會，仲有對上前線嘅手足作用其實真係好大，唔使淨係一味俾人打。